卜街 今日返工比人顏射。。。

仲有幾個鐘先收工 喺部閘機入面痴笠笠好能辛苦。。。

你點影的

左下角咪有囉聰明

你真心膠？

P

btw 原來你係同事 係你隔離